鋼之鍊金術師FA入面邊首歌最好聽?

我覺得係呢首

呢首超好聽

Let it all out~~~Let it all out~~~

呢首都正

呢首唔睇鋼鍊都會識 勁出名

隻隻都咁撚正
近排可以拍得上既相信只有巨人

前面幾乎清唱嗰段好緊要

真係無一首唔好聽

噓

呢首算唔算

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

我淨係識若被傷害夠

梗係Sid既レイン

神曲YUI!

Ray of Light都好好聽
加埋LET IT OUT

Sowelu - I Will
Loop無限次都咁好聽

呢個真

我個fd話依首唱到泰文咁
笑到我仆街

爆門再播呢首歌

首首都好鍾意

又真係幾似。。

成個動畫我最鐘意依幕 真係正到射精

其實fa首首都好撚正

Again
Let it all out
Hologram

瞬間センチメンタル

ALL

呢首最正

仲要得原唱唱先有feel

首撚首都好聽

要佢啲唱腔

識貨我都好鍾意呢首

呢最正無念
睇埋歌詞
睇埋MV

但呢兩首配動畫又係好正

聽聽下首首都好正

一定要揀一首一定係レイン 配埋個畫面冇得輸

飛曬op ed

雨
03版就 golden time lover 同ed2

鋼鍊首首都正到噴精

agger

Golden time lover 係FA

最難聽

艾爾凡斯
我一定會翻嚟接你走
你等我

真係好撚似

因為首首都咁好聽，所以特登買曬兩隻CD 返嚟聽

我都最鍾意呢首 個唱法怪怪地但係好上癮仲幾燃

念佛經的米津玄師

始終都係 ：若被傷害夠 就用一對手
痛快的割開 昨日咀咒

最正

Period

當年因為呢首歌狂loop片頭

yui

Rewrite

笑死

入黎聽返啲歌 好有回憶 好懷念

golden time lover一開始聽都覺得好似泰文 唔鍾意
越聽就越有feel
成套都咁好睇 仲要首首op ed都好聽
真係好痴線

我都覺 依首最得意 同埋個op好睇 又係臨近新國王子變greedy個期

我都係第一次聽覺得做乜鳩，好難聽
聽多幾次發現呢首係最正嘅FA歌

10年啦

其實我覺得清唱先係精華，去到後面中間副歌部份就麻麻

以前就YUI
依家就AIMER
講咁耐都無呢首

勁鐘意樓下個首
賀恩漢死同約定之日所有靈魂返返全部人嘅身體 bb喊聲打破寂靜個刻
眯親都好感動

SID+ AGAIN
舊版隻隻都好聽, MOTHER 果D

RAIN*

賀恩漢個ending真係正撚到爆
一起歌嗰吓毛管都戙

5>=1>4>=3>2

但講緊第2首都係水準之上

呢套野屈機在隻隻歌都好撚好聽

神插入

呢個03版
但呢個都正 真係好難揀

Rewrite 呢首真心正
而且有2016年重錄版，個vocal把聲變化好大

FA: Period,瞬間センチメンタル
劇場版:Link

READY STEDAY GO

Link

鋼之鐵馬尋橋～呀～

最近又翻睇左次

03版d歌都好正wo

46集瞬間センチメンタル嘅神插入好鬼正

首首都好正
但レイン同個片頭夾到癲
個時睇真係一起歌就想喊
其他again同period都好正